要守要走 都係中大人決定 外人只能支援

要相信香港第一學府既群眾智慧